廠商叫我地打爆d外國人喎

屌你老味youtube賣撚夠廣告味阿仆街
手機睇幾分鍾又賣一次廣告
on99仲多廣告過tube8
有無巴打有方法可以skip撚曬d廣吿

隻乜撚野王國紀元煩撚到核爆
你條條片有廣告都算啦 總要係咁播同一個廣告

Flex 3

我想改變我年齡層，等佢唔好再播game廣告，果D廣告好撚嘈